\begin{epigrafe}
\vspace*{\fill}
\begin{flushright}
% Epígrafe: É um item onde o autor apresenta a citação de um texto que seja relacionado com o tema do trabalho, seguido da indicação de autoria do mesmo.\\
% (texto iniciando do meio da página alinhado à direita)\\
\vspace{\onelineskip}
\textit{“In this sense, an object is of \\
  the highest degree of complexity if it \\
  can do very difficult and involved things.”  \\}
\vspace{\onelineskip}
{\bfseries
John von Neumann
\par}
\end{flushright}
\end{epigrafe}
